求換一張英超亞洲盃7月19日(初賽日)嘅飛

如題
想換/收1張 320-324/327-334段 嘅$360飛
可以用同等價值嘅 301-315/116/117/118 段嘅飛換
如果有ching可以原價+水腳賣比我都扑鎚

Pish